【好得意咩】黃心美任由半歲姨甥女狂踢愛犬：Muffin係超犯賤㗎

黃心美和黃心穎兩姊妹，向來痛錫姨甥女「豆豆」，從二人在IG鋪天蓋地po同BB玩的照片便知。兩姊妹當BB是寶，她們平時亦表現到是愛狗之人，黃心穎早前領養一隻唐狗，而黃心美本身則飼養了4隻魔天使。

養狗經驗豐富的她，經常在鏡頭前和狗狗又攬又錫，不過昨晚她在IG story上載的幾條短片，卻令不少狗主睇到有點火滾。黃心美所po的3條短片中，其中一條是「豆豆」用雙腳狂撐魔天使Muffin，撐了幾吓後，Muffin終於頂唔順，起身走去另一邊。

至於另外兩條片，「豆豆」則用手扯狗狗條尾和抆牠的毛，拍片的黃心美不但沒有阻止姨甥女，還竟然留言說：「Muffin係超犯賤㗎！」、「堅係犯賤㗎！」、「Muffin犯賤嘅底可以話係根深蒂固！」估計她所表達的意思是，即使被BB又扯毛又抆尾，Muffin都沒有反抗，所以覺得牠有點犯賤。

黃心美
美心黃
美心黃即係silly 癡線冇可以會發生

呢D冇智商既肉便器

Bb 係咁架啦
踢得死隻狗咩on9咁都係新聞

而家邊到買魔天使買 想買多隻

bb可以有幾大力呀
狗覺得痛自己都識走la

倒返轉會點

咁都有新聞

仲以為扯甩晒佢啲毛毛

做藍絲隻狗真係好慘

邊度怪個b
擺明屌緊個賤婦

唔識養唔識教點樣對待寵物寧願佢地送俾其他識養寵物嘅人好過咁樣

全家都係臭西

2個都咁醜